深圳人民醫院萬歲!!

啱

動物醫院下話？

老納上去落仔?

絕育啦

衲dee又貪平返大陸睇獸醫

叫護士雞？

納dee呢d妖孽最小禍害1000年

聽講係割包皮